無法開啟 應該程式（.exe）

想開啟光碟裡面exe檔案時出現以下畫面，完全開唔到，請教各位可以點化解？
（係咪同flash停用有關？點解決？）

係
冇flash
唔洗諗

係完全停用定無更新？用舊版本得唔得？有無代替品？

隻光碟入面係唔係有其他SWF檔?
如果你只係想開D SWF
DOWN個FLASH PLAYER就得

點解EXE檔會無啦啦開FLASH...